const data = [
    {
      category: "Ressonância Magnética",
      questions: [
        {
          question: "O Senhor-Ressonância usa uma ferramenta muito legal para tirar fotos dentro do nosso corpo. O que é essa ferramenta ?",
          options: ["Uma varinha mágica", "Uma câmera", "Uma Máquina de Ressonância Magnética", "Um Skate"],
          answer: "Uma Máquina de Ressonância Magnética",
          tip: "Você precisa entrar em um tubo mágico",
        },
        {
          question: "Sr. Ressonância nos ajuda a descobrir problemas em nossos corpos. Que tipo de problemas ele pode encontrar ?",
          options: [" Onde estão escondidos os tesouros", "Como consertar brinquedos quebrados", "Coisas estranhas que possam estar acontecendo dentro do nosso corpo", "Doces"],
          answer: "Coisas estranhas que possam estar acontecendo dentro do nosso corpo",
          tip: "Coisas estranhas que possam estar acontecendo dentro do nosso corpo",
        },
        {
          question: "Vamos pensar na nossa cabeça, onde nossos pensamentos moram. Que parte do nosso corpo é muito importante para os médicos examinarem usando Sr. Ressonância?",
          options: ["Nossos pés", "Nossas mãos", "Nossa cabeça, onde mora nosso cérebro!", "Nossos bracinhos"],
          answer: "Nossa cabeça, onde mora nosso cérebro !",
          
        },
        {
          question: "Dentro da máquina mágica, como devemos nos comportar?",
          options: ["Ficando mais quietinho possível", "Pulando e gritando", " Gritando bem alto", "Escondido"],
          answer: "Ficando mais quietinho possível",
        },
        {
          question: "Quando você está dentro da máquina mágica, que som você ouve?",
          options: ["O som de um pássaro cantando", "Um barulhinho engraçado, como um martelinho tocando", "Silêncio total, como se estivesse em uma caverna misteriosa", "Som de chuva"],
          answer: "Um barulhinho engraçado, como um martelinho tocando",
        },
      ],
    },

    
    {
      category: "Ecocardiograma",
      questions: [
        {
          question: "Qual é o exame que utiliza ondas especias ?",
          options: ["Hemodiálise", "Ecocardiograma", "Tomografia", "Ressonância Magnética"],
          answer: "Ecocardigrama",
          tip: "Faz imagens do coração",
        },
        {
          question: "Quem realiza o exame ?",
          options: ["Balconista", "Super-médico de corações", "Enfermeira", "Super-médico de pulmão"],
          answer: "Super-médico de corações",
        },
        {
          question: "Pra que o exame serve ?",
          options: ["Para medir a febre", "Para ver a barriguinha", "Para ver os olhos", "Para descobrir se o nosso coração está funcionando direitinho"],
          answer: "Para descobrir se o nosso coração está funcionando direitinho",
        },
      ],
    },


    {
      category: "Tomografia",
      questions: [
        {
          question: "Imagine que você é um detetive e precisa de uma máquina especial para tirar fotos dentro do corpo humano. Que máquina é essa?",
          options: [
            "Máquina de fazer pipoca",
            "Máquina de fazer algodão doces",
            "Máquina de fritar batata",
            "Tomografia Computadorizada",
          ],
          answer: "Tomografia Computadorizada",
        },
        {
          question: "Que som você ouve quando está dentro da máquina de Tomografia?",
          options: ["Um zumbido suave enquanto os raios-X tiram fotos", "Palmas", "O som de um rio correndo", "O som de chuva"],
          answer: "Um zumbido suave enquanto os raios-X tiram fotos",
        },
        {
          question: "O que a Tomografia Computadorizada pode detectar que outros exames não conseguem?",
          options: ["Receitas secretas de bolo", "Problemas dentro do nosso corpinho", "Livros de magia", "Carros de corrida"],
          answer: "float",
        },
        {
          question: "Quando você está dentro da máquina de Tomografia, como deve se comportar?",
          options: ["Cantando alto para animar o ambiente", "Ficando bem quietinho, como um espião", "Fazendo piadas engraçadas", "Correr"],
          answer: "Ficando bem quietinho, como um espião",
        },
        {
          question:"O que os médicos podem fazer com as imagens obtidas através da Tomografia ?",
          options: ["Criar histórias em quadrinhos", "Verificar se voçê têm superpoderes", "Analisar seu corpinho para te curar", "Ver os cabelos"],
          answer: "Analisar seu corpinho para te curar",
        },
      ],
    },
  ];
  
  export default data;
  